---
title: De pitch
subtitle:
date: 2017-12-06
tags:

---
Vandaag was de dag van de pitch, het concept was leuk en goed alleen om het een mobiele app te maken was geen goed idee.

Daarom hebben we besloten een paar dingen te laten vallen en het concept in een paal te stoppen net zoals bij de Gamma. (Bestelzuil)

We gaan dus lekker weer verder, toch heb ik wel twijfels over de opleiding. Maar ik hoop dat ik dit kwartaal weet wat ik wil.

"Are you ready? lets go!"
